香港飲食業寒冬或有利於抗爭

飲食業寒冬→店鋪倒閉→失業人口增加

→民怨繼續升溫→拖累其他業務→經濟大攬炒！

各位，黑夜已到頭，離日出不遠矣！